秦檜真係好可憐

大家覺得有冇得諗

秦檜都唔想架

而當初岳飛死後，所有的罪名都落在了秦檜身上，百姓們給秦檜和他的妻子王氏，以及當時其他的參與者例如張俊，万俟卨，在岳飛墓前，就是這四個人的跪像，他們被百姓造成赤裸上身，雙手縛於身後下跪的模樣，這一跪就是跪了800年